(突發) 柒婆同市民道歉

收皮啦！

無人會接受你道歉